[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(257) Ronaldo 9

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

727fp

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

樓下係on9

反彈

反彈再反彈

彈咗去下一層

彈返上上一層

大家記住打preset team草coins

ok

好撚大雨

未有

課金唔打

波蘭

打齊活動多左成3000coins

屌 第一埸就遇回傳狗

人地回傳波蘭前面點搶波

好凍

好喜歡他

打左preset team未

Real？

打md 一定係撚狗式
搓到佢急就標你波
再加上低分 遇高分，撚狗式搓波實搓到佢地心急

play one?

搭緊車番工

你變了

你哋高分，你哋揀一個先

西鐵錦上路到荃灣西嘈到歌都聽唔到

我比隊友揀先

我唔洗打埋嗰場啊
最多唔走場啊

朗尼入選full team

60分鐘出

中場慢慢傳
對面一逼就傳俾前鋒再同 amf 打 one two

下半場補時先出

diu,唔好以為我唔知你就爆先放

who go?

唔打

why?
有coins

好過無啦

揀人

咁打

佢打武力

Ok go?

有冇人打守望傳說？
好似玩緊殺以達

Who go

Go

打緊md

89分鐘Ko 對手,俾人暫停左120s

想問下legend下年有邊啲唔係到宜家個黃legend pool抵唔扺抽

你地揀 我冇所謂

你地話事

長隊長

唔撚打md 啦on9 又對lag 機狗

有coins喎

隊長

你先係

一鋪過？如果和左點

都係計分，三個加埋，計埋得失球
好似係咁

慘

儲coin保平安

你玩咩隊

可以轉一次國家隊？

Idk

打3場，有兩場都係lag機狗

海絲有冇新h漫

玩開原神(≧ω≦)/

打左60coins 唔想玩了

今日遇到兩埸回傳狗

挑機未

打md=玩鳩自己

link?

蘿蔔控

我在此po的用途=提供h漫

Anyone go one

有料

依個男人剩係sick問你攞h漫

已經好大用途

你又啱？

太邪惡了
我block咗佢

我冇話go

吃屎吧

牛

食緊野 等陣btw唔係屋企可能會lag

打少啲飛g拉

Go玩咩陣

You like

Ok go lag9u

想分泌dopamine

打得丁多，賢虧

屌你隻阿祖

肥仔的重要性轉烈點
Btw劍陣可由中間ko 4312

你逼到我用

巴神近乎殘廢

你玩阿袓玩到好勁我呢個陣冇放佢 冇得用阿祖守死阿祖

有用的 ，劍陣開支低，上半場用低開支球員磨體力，巴神係不二之選，雖然殘廢，我隻killler

佢個下射波同雲巴有得揮但點解我個隻koller跛咁

有冇阿祖說明書

下半場先拔劍（2amf)

第二球玩埋花式，跳起左腳假射，用右腳射

放cb 可完守阿祖

Hi 殘廢，

Lag鳩你點知lag番自己

勇者
呢啲matchday 開始嫌晒電

你有啲黑仔，卡斯神救，否則你嬴

勁過阿祖

包皮走位怪怪地

巴神都有6.5分唔是掛

較靜音聽唔到電話

高登你部手機會5會發熱
連打pvp

打到580 coins

唔多覺有呢個問題叉住電打就會熱

要積極參與所有pes 活動

你有用佢

咁你都唔知a高加包皮

100%掛到20%都唔會，但我發覺低過30%充就會好熱

殘而不廢

我最近睇嘢愈來愈慢/佢太快

我仲慘過你 連贏兩場 第三場抽到個900分 系統要我輸波各種傳波唔到位 球員唔走位 到80分鐘 中場傳失 俾對面華拉利後場帶上前場助攻 我兩個人壓住佢都唔甩波 照交球killer pass

證明我吹奏jan koller有先見之明
步大力雄 有頭鎚

二隊只差102朗

同朗尼同level

你嗰隻=笑話，
我打到高登半場call我叫我換走佢

星期一係101？

Fku朗尼嗰下半彎身車輪重炮傳球，轉守為攻反cup

打Cf 102

只知道你撚阿祖好勁

前人種樹後人乘涼only

盃決賽幾時打

有冇巴打friendly

同問

958174900

隨時 你打武隊長

等緊電空莖揀

go add jor

已經無人理盃賽

打佢未贏過

go

Id?

720 283 398

你好謙虛今期英撚無態

邀左

佢堅勁不如佢無史達寧用應該好打d

again?

鋼龍好彩臨尾俾我lkk搞掂

好難扭波 要慢慢學

真唔真

我今晚show u pukki x 巴神

史達0佢一時時得

我決定打ac（預輸）
英撚無態所以要攬炒荷蘭
決勝位在 隊長與電莖

不如我打荷蘭

你地想幾時打

再嚟

可摸耳轉隊先

我冇所謂u like

佢哋揀了你打高登

轉同之前分組賽唔同既？

決賽：
高登：長崎
Ac. :最愛
用住：電莖

我地都要轉定點？

Ac巴幫我打死最愛

我可摸耳轉group2

好玩d 咪一齊轉

你唔好迫我回傳

唔得

問下佢地意見

打單循環定1v1 就咁打

下星期一意甲精選好多都好用

高列巴尼

等2021更新我仲唔打到你仆街

1v1

得失球

Anyone go

到你鋼龍

我避戰 深潛

英撚鋼龍

cls仲開頭完全唔知咩事lag到係龍門

有冇人有迪姆華拿說明書

please ask master Cow

識玩一定係u攬炒高登

Master cow

冇

佢哋唔咁做

冇咗人發布論文

我有

求教真係玩佢唔掂 控球差 把握力又差

用下加泰隊黎練波自然就識用

go one

番緊工 要夜d你個隻係藍底定fp

藍底都好用 爆到我個frd 傻仔咁

藍底

返六日唔撚易

我攞佢拍路明 感覺2隻d功能撞晒華拿波都傳唔撚到

番6.日 無撚野做

佢傳波係弱d 但爆完加finishing 就真係掂

神game 守望傳說

傳比佢就射

佢帶波又大步 控球又差 次次控完個球離自己成個馬位係得無球跑動快d

牛清都中意玩呢d

你問題

我係咁用 佢基本one two 無問題 最緊要佢要係finishing 個個

真係玩佢唔掂收工搵你上下堂

Ching咩id 有冇同你打過

呢句意思即係要炒9你

我覺得金底大恩屌打佢

一入禁區就校位射 9成入

rome

仆街

詳情請參考菊花

唔好聽佢9up我好少炒到人

事實嚟

又吹 你經常性炒人

原來有同你打過但冇咩印象了

太廢 無印象

real

意思姐係話你平庸

Shhhh唔準講事實

我比吉4-0

係咪俾個女玩only

係咪要圖

攞岀嚟大家分析下係咪叫炒

牛清女都生埋幾時比我同你個女踢番場

唔好啦唔想做菊花

高登放工未

12:30先踢到

I weak you found 武力

巴神大炒最愛圖？

Noooooo想俾人炒

原來高登巴咁撚變態

菊花先生受郭偉強力撐

踢波都變態？sor lor

你好啦喎明知我打親你都輸

菊花改左名

盃賽表呢？

決賽出左啦

今次無全香港第二的牛參加

巴神又爆大冷出局

搞到外界既討論性不足

#166

你同牛無參加 兔用垃圾比利時
盃賽公信力無左

屌你牙炒過我5-1又唔提

我未打曬

Error 404 not found

你可以向搞手上訴

Waiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii巴都冇打

兔

咁都有圖

佢e排掛住同啤打

趙hi

同你打過咁多場唔記得咁多最有印象都係頭2場同你打 你T9夾埋入8粒

決賽onyl可以打埋,不過搵唔到個表

樓主問題

啤最近過得好嗎

上個post lah

比利時打md 就得提子就all trash

bb女都攪 仲變態過月免

做咩咁問
普普通通

go未

不過變態唔過你

簡單的問好

試緊新陣

?

任何盃賽，只要見月城冇份出現，你就知道，這項盃賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

who go

好大個誤會 我不是蘿莉控

斬啦

負碌

唔係你當我後防狗咁撚

下個盃一齊打啦

自從佢改左名之後已經唔同哂

我隊波 11人加埋300幾歲

幾時抽t9互射

佢出紅底我一定抽到中為止金底我都抽左20k coins啦 不過唔中

唔知今年仲會唔會再出紅底T9

we go?

我覺得唔洗擔心 紅底係佢最大搵錢工具 佢一定翻出一百次 係擔心佢成撚日都話收就收

ben

國米 A米 再見

收都算紅底賠藍底係邊條on9諗出黎

下2個星期都係出金底lengend？

再出咪又係一車車788咁課，k社話之你錢照袋
淨係個垃圾ser幾年都無進步過就知啦

決定課定788 抽啤巴話出既輸利亞了

半年收番真係笑話黎 傾個版權傾到咁

之前打機都唔會比錢玩唯獨呢隻game燒左我幾千蚊

笑撚死 不如賠銀波朗尼啦

@最愛的是得不到

國米 A米出左邊隻紅底?

我地奪冠了

直至歐國盃活動完為止

賠金波巴神算啦

紅底嗰時唔課？

巴神無班落 點賠比你?

睇reddit同fb d人話,再出紅底應該到2021
而家己經係完季 等更新

inter : cambiasso zanetti adriano chivu
milan : maldini baresi inzaghi vanbasten gullit rijkaard

以為係垃圾

幾時完？

t9g8呢啲個人版權嘅新legend最穩陣

一簽簽357年
又唔會球會咁成日轉會

依堆 金底 紅底 全部88
我隻雲巴都未升到 100%熟練就要消失了

琴晚

老實講 我覺得佢紅底 球會版 全部都好易無

屈路明雲巴姐

黑人差唔多樣， 搵是旦一個頂住先

之前我隻杜利格殊 玩都無玩過就消失左

金都無咩

之前隻g8同成班利記都無哂而家又要人抽過 ，on99

都loop到口臭 足球game可以冇全體施壓比人回傳到完 仲可以Chok lag bug

Server全世界連同一個咁濟 每一場唔係delay就lag 香港可以連撚到土耳其人 仲打乜撚gameplay

System on9弱智detect 人地大腳斬你中堅想頂走係出傳波條線

呢隻幾好用

下年又要再抽過 希望唔好變銅波

仲有一段時間先到決賽

16～8～4～決

van basten下年仲有

金都無 家機版係咁講

Ser唔分區真心on9

console 好似每年從頭嚟過
所以先有補償
有啲 milan legend 仲係下年個補償 list 度

Pes2021 icon流出

而家會連埋去e d 國家

可以同伊朗既玩家pvp

Afghanistan 🇦🇫 - Gabon 🇬🇦 - Cote d’Ivoire 🇨🇮 - Georgia 🇬🇪 - Maldives 🇲🇻 - Serbia 🇷🇸 - Bosnia and Herzegovina 🇧🇦 - Cameroon 🇨🇲 - Iraq 🇮🇶 - Kosovo 🇽🇰 - Libya 🇱🇾 - Montenegro 🇲🇪 - Morocco 🇲🇦 - Mozambique 🇲🇿 - Myanmar 🇲🇲 - Nauru 🇳🇷 - Rwanda 🇷🇼 - Tonga 🇹🇴 - Zambia 🇿🇲 - Vanuatu 🇻🇺

You are no longer need VPN to connect to the game!

@登高 無得屈阿祖了

中東lag dog

佢家陣係無 國米同A米版權wor

紅底會補償？

想同tonga既玩家打

e個國家講咩文嫁？

又冇左隻中堅

play?

紅底消失會賠返隻 同位 隨機藍底比你

12:30 sin duck

van basten, inzaghi rijkaadgullit 呢啲係個人版權

咁佢紅底版 係用球會版權出?

梳啊bro 番緊工加上呢到網廢

雲巴送隻摸奶達，古烈治送咩， 一路無紅底烈卡特， 但估唔到，陪到最後既係金底烈卡特

konami真係有料到

家機每年會 reset
pes 2021 會數返你有幾多隻紅底再送相應數量嘅 im legend agent 俾你抽
而抽嘢個 list 有部分米蘭 im legend
手機版就唔知，應該仲傾緊版權啲嘢

好過ea

有次改版 我成堆金底無左 都唔記得邊個打邊個

A米除咗巴里斯有機會del之外其他全部唔del 國米就應該byebye了

no
k社自己套球會資料上去個人版權嘅legend度

e.g. k社冇馬體會版權，照樣話t9係馬體會legend

姐係而家手機版未決定del左既紅點補償？

ea因為k社拎咗祖獨家所以嬲到搶走ac同國米獨家

del 咩人都未 confirm ，而家啲消息都係跟家機版估同有個人版權

舊legend資料
圖片有球會badge嘅：球會版權
冇球會badge，只有國藉嘅：個人版權

大家快d課金抽疤狗 最穩陣

Why

都係聽人講 不過鈴巴好似熟d

Anyone play one?

ok 邀ME show u

puyol xavi iniesta 呢堆新legend好穩陣 明顯係個人版權

如果疤版權有佢地嘅 上年一早出鬼咗

話說你隻費蘭尼個樣衰到

今晚買wt好

puyol咁廢都吹到咁大 仲唔係收左疤狗錢?

召集PES賭博部

? name

Dllm呢個真係笑撚死

佢啲人打機唔好用 又慢又矮

原來真係會發生咩幾舊水

Puyol好廢咩少睇巴

好勁 鐵血中堅

咪聽條加泰佬9up啦

我對佢個印象都係咁用頭擋卡路士勁射 仲要距離幾近....

Oh ok

買左阿

又係唔怕傷果種人

呢度睇佢個 veteran bonus 嘅 agent list，有幾個 milan im legend
加埋個人版權個啲都應該安全

勁既防線 已經要數到 馬斯查蘭斯

如果係我應該死撚左

佢遲出世十年，一定比盧卡古456

死矮撚好意思去打後衛
lukaku頂撚死佢

Yaya 打高中堅未？

佩隊=巴塞版神軒

上蛇用普波都和我波

記得之前獲工聯會郭偉強 力撐個名無問題既巴打 係咁推介 d細粒中堅

問你怕不怕

90分鐘都跑嬴vvd

上蛇而家實力大增

先屠三巨頭 再斬最愛巴神高登

我用緊加泰隊

真係太強了

Not 斬 me 觀完星，得知我要俾上蛇嬴先可以令佢完成統一天下

唔係應該距離近冇咁傷咩

點解？

廢物11人

反物理射球?

阿記幾好分咁 撚羊又fit

烈炎龍捲射球

兩隊D中堅 充滿無限可能性

連續兩場街場疾到 咩事any pvp普通or國家隊都得

唔係咩以前學踢波 啊sir話射波 越遠接越勁

都真

應該車仔贏

覆卓

係 physical來講 但太遠會冇力

你咁講完唔通我呢幾年踢既波唔係波？

比賽粒波同你自己踢嗰粒唔同的 就好似 MMA永遠打唔死人咁

唔通40碼食波餅會痛過14碼食波餅？

咁串

但我真係好難理解願聞其詳

No串唔明白only

兩條友同齡

啲波點解圍都去返你腳你 俾你任傳任射

any go?

F= ma

牛打左md未

點解唔問我

兔打左md未

Ok I lose

我打緊

冇問你

你係咪啤巴條女

終於打完80coins

我唔係

難打左

me

佢冇咁好福氣

一陣同巴打玩

no

GO?

未打完md

d人勁到
again？

今日打md，人地大腳我咁頂俾龍門，條線都出埋條友可以唔跳
足球係打整體，有啲npc永遠好似唔關事咁企係度，最近條友唔拎波，前面空晒唔跑，乜on9野都有

go?
呢啲知大家知就得 投訴都有用

連唔到

自動轉左去控CB 之後隻CB停左係到
屌

再邀

日經黎 總之條友唔係你控 個波係佢面前碌過都唔會理

彈左
試多次last

Ok

md 輸緊波 太lag變咗null

轉完人一定停一停先再跑

同LAG9 啤玩 5分鐘都入唔到場

係又lag

null狗可恥

我用垃圾手機倒水電

csl e排食左屎

呢個真係吹撚脹

用wifi啦屌

垃圾 go未

go多次？

好

MDING

見到LAG狗 我即刻暫停掛兩分鐘先

又撚到件傻閪 長傳LAG狗走場

我而家match day贏緊2粒即刻回傳 唔洗同你客氣

好波 想嬴咪等左呢兩分鐘先 之後再掛機

會有無效狗

加一

一粒得啦

紅底狗GO未?

愈近愈大力架正常

一粒唔穩陣有時傳粒高波 條友好似中核彈咁彈去觀眾席

呢排冇點見

岩先見到隻

Md 真係唔洗客氣 贏梗就回傳

射到網都穿

ching go one?

Ddg

Play wt

u like

National team? Me train train

ok go

咁撚慘

啤巴開wifi 唔知點解lag
262 mbps
155 mbps

真係唔洗客氣 之前都會心軟 而家我理撚得你

769117830

曼聯就賣佢
last?

咩router

Added？
@電莖

Ok go

5w2d

don know
但我好少開wi fi
用開csl全高速無限上網 ＋用量皇
一直都好順
除左e兩個星期

堅持唔回傳

Yes ，啤巴is lag dog

2年定2星期

其實要回傳得耐都唔係易

星期四改完之後真係好撚奇怪again?

回傳半場真係悶到抽筋

England again but last

k

我兩個中堅撞埋一齊

今埸我放長傳炸9你

但卡斯勁到

呢場唔係全上箭應該輸得
鬥攻超熱血

哇

唔怪得 我d長傳咁令你擋哂

ok anyone try?
我剩回傳

好狗唔怪得我上唔到1400

Ok see see

play with yellow first

突然咁受歡迎

Any p?

沖涼先

見到靚女

好難守

no u lag 9

any go

跟

絲打

fku

取代聖獸-雞 既地位

play with u like play with md

262mbps

u ho on9

wai乜名

仆街 有無人出返個名list
fd list成堆光復香港

有冇可能 明明中堅行先 你cf一下唔知點解又爆過咗？

yr back pass too weak

拉舒福特係咁架

絕殺
你做唔做到先

我可以做到唔失控球

ok try

講係咁講姐都無幾何真係回 加上佢輸咁多 唔回驚入多佢幾粒

你甩完啲波又係去番你度 玩咩鳩

回傳唯一敵人係lag，唔係傳到完場期實唔難

但真心覺得係前日維護完之後係唔同咗好多
好撚on9

go back pass?

武力係咪又用埋d黑暗技巧

唔係 但我前日開始 全部俾人炒

442唔計

美斯咁能樣都叫球王 咁麥巴比變世紀球王啦 傳完波回後 屌

我用真材實料

牙朗先係球王

ok quit

Ok go back pass

邊個進攻回後 邊個就係陷家剷

試吓唔好同佢駁拳 試吓入佢中路

巴打好似3cb專家

高手黎

我同牛練一練啦

no problem

奧巴個球令唔令先

GO show u pukki

Deligt fuck

ok, go

連發了

高分低能

誇張咗啲我係3cb愛好者

real last? 再 0-5

你又教人路我已經唔夠抽

我有野do need later sin lahhh

係咪咁撚串不過呢版真係唔識玩

我9up

3cb sure爆底教人入中路

無你勁

我small potato real 串唔起

高登勁d

邊個傻閪pin我

電競唔好當真我9up

你勁過我

試吓放慢嚟打鳩猜吓

此風不可長

無所謂 都係俾人 炒到bank account number咁

決定搞回傳盃
邊個控球多個50%當贏 唔睇比分
anyone join?

ok we try ?

巴神式踢法

直接頒獎比巴神咪得

1. rabbit
2. yellow

你係咪太心急 一有波就傳到最前

.

Ok let’s happy

Hi 菊花

3.刺

go one?

係 唔想妹 但一急就柒咗

真正回歸

Ok let me train train u

原來長武唔係菊花

發現我用自動換人好難破回傳

go lo diu

anyone gogo

今年得auto tackle 值得用

菊花 I miss youcome back

聖卡西真係好廢

菊花出黎啦 我想炒鳩你好耐了

新手剋星

我無話過我係菊花巴

之前一上黎就pvp 唔9up個位巴打係邊個

癡撚線 個個新手都先當係菊花咁審左先

icelander 好似係

again

打未 有新隊 sm你

好似有一場電 GO

go md好悶 唔想打

跟你隊

我炒完巴神再炒鳩你

好難攻對住你

典解個個之前當禾係菊花

咁耐冇上嚟pvp都仲記得我

想同你3cb玩場

我d人仔傳唔到波 唔知搞wt

記得你幾勁

其實2個差好遠

我1100新手咋

12:30

9up姐，唔好咁認真

anyone

乜野劇本黎

成堆支那人都打和你

我要夜少少先

我記得你個名添

你係咪hker

我幾球 門前控定射 連龍都唔中 一係就中柱

差啲嗰球都中柱唔入
咁就可以恥笑你

pukki + 包皮 + 雲巴 中左5,6球柱

牙朗神角向菊花致敬

抵死
Bakambu 完爆你maldini
張莫斯對包皮不落下風

Happy?

一球 角bug 一球 我送既

go?

gogo

係喎你仲撚勁

我已經100%掌握菊花角bug

teach me ok?

你今次要報仇了？

GO

fgo ing

fgo9

美斯真係好廢

me之前比u炒

史高斯

90分鐘仲想 chok落底bug

之前唔係話我淨係識屈你紅底
點睇郜林

懷念菊花史，高斯敗家

買唔到個日本仔陣 唔係既話可以比你睇 美斯X告魯夫X細哨X老馬

你同我打多將場就識守波

咩日本仔陣

見日本仔玩 2CF 2AMF陣
GO?我仲有新野

ok 我出full team屠你

anyone go one then watch ball

阿迷集合

I appreciate Wenger but Chelsea is 100% ball

法國唔得的

$10 arsenal

咩法國

又電欺對ZOUMA

個教練

你踢得太快，但個陣唔夾防反
你個陣係妹波人腳陣，但又想踢防反

一係踢慢d,中場妹三下之後先傳
一係大巴

Eat shit la
阿迷 assemble！

電莖u try try
4231, 中間妹多兩三下波

但ts 升夠 其實唔係會 夾番啱架啦咩

勁既陣，唔升ts 都勁，打電腦

法國，我用過，唔得的

advance control 盃
冠軍電競巴

u mean姐係個法國教練？

3241劍陣點睇

老人盃 33+

呢度有冇advance既同我交流下 好撚辛苦 就黎賴屎

佢值得攞

又輸錢

OZil advance

無觀眾就咪讀D心靈雞湯啦

rap好撚on9

得佢一個用

無綫得英足總荷甲瑞超睇

已爆機

成班傻閪球員 踢贏左有得踢歐聯定踢歐霸?

林伯die hard
條後防前到

阿記為歐霸
車仔阻人發達

zouma真係好樣衰

xhaka

Pogba

完

白簡迪去左邊?

美國隊長

真野唔好攞出黎講

去打守望傳說

Ok 大家可繼續pvp

買左50阿記

50比我算啦

阿狗3號

咁傻豬啊

車仔

課金仲好啦

軌班人明顯上箭
55波贏哂

as I said

買£5之後有 £5 free bet
依家用黎買左阿記下一球
真阿迷

如果係雲加對摩佬就有睇頭啦
家陣都係早D訓好過

臭燒後備都無

條中場廢到陷家剷

讀medic

最愛係邊

去左土耳其旅行

阿狗 下季買 pukki+打老虎 爭5算啦

唔怪得最尾嗰場 想打反擊 啲人又跑唔起 做唔到野

執柒降班啦

輸人腳

好能眼訓 落後緊 又係比雷斯妹十靚秒先 之後再斬
屌 摩連佬都唔咁踢啦

用saka代niles會唔會好啲?

使唔使刷首抽

Here

新cafu

係咪睇緊阿記

Sleep

niles唔識用左腳 不如用saka俾佢用左腳出波

卡巴叔 又多一冠

傻仔教練

Okanyone go

阿叔一定要出的

pepe

@巴神

長傳狗又贏
k社

運都無埋

有無lag機撚

長傳狗

突然又有運

pass with me?

??

追和都無人講
阿記已成condom

go ?我實回傳

夜d再同你打

睇緊
阿記用md tactics
下下長傳俾跑狗

arteta 打matchday rating應該有1400

出唔出走場狗

要加埋lag機

又長傳

你知我知單眼佬都知

我都偷偷地較左12碼

第一球包皮好嬲
「終於入啦屌你老母」

Luiz goal

車就係太好人
入完一球應該後傳到完場

想問呢 啲人熟練度高啲 係咪姐係球員風格會越近番教練風格

long ball again

長傳俾奧巴

中場go

we go 1?

得三後衛，唔夠人做回傳撚

lampard 冇玩pes

arteta 明顯有玩
又長傳又慶祝

又傷

雲加在天之靈保佑

go 12m?

pepe 啲skill moves多到

pedro last game了

賺咗幾多

贊助我788

60蚊 我買好細 純粹玩下

你好多legend 唔洗課啦

我無李華度 羅馬里奧 嗰堆 又未追到矮撚中堅

睇波先

班人唔識跑 就一世都唔會跑

咁熟練度有咩意思

auba!

牛cT9版奧巴

$10 有救

冷靜到以為佢on99咁唔第一時間射

無咩用
數值又係 99控球 都係要下下彈離身修正

He’s not rushford

慘，10vs11

車打少個

呢球黑哨

團長

long time no c 啤

完埸go?

Martinez新技能

明黑鳩你

其實點計
會唔會手係禁區就得
不過應該睇var啦

btw一次重播都無
咩料

計個波位置

@巴神
原來我先係傻豬
以後跟你搵食了

收錢嘢

自己拉親就播幾次

阿迷好難先有的勝利日

等你
想玩咩

我用阿仙奴

好學唔學走去學獌

me執一執巴塞

3球黑哨

點止，好多55波都吹車
Foul 3 : 13
明明車唔係打得茅

We go 1?

hi email

杜奧巴話齋

阿妓又幾勁bo

who play 1 & sleep

隻腳係要掂一吓

隻李三腳全場隱形
一出返美斯差好遠

we go one?

貝大佬

有下pepe想one two 撞俾奧巴

佢一野推跌奧巴

再go?

成堆黑奴大戰你既巴塞

又係矮仔隊

我踢兩個

奧巴 x 韋拉

我踢球王一個

訓lu
聽晚再打

we go one? Show u 可以打和上條兩次的神陣

100team beat u

kahn

Bakambu 大四喜
對唔住了團長

Anyone

Fuck ref no blow whistle

又唔可以hea打go

我玩咗d咩

你領先兩球之後應該心態太hea
加上睇少我隊波 唔想認真打

Go invited

唔識守角球

無拿拿出full team嚇死人咩full team再黎

點解唔用送個隻美斯

T9好似都係咁勁啊

我都唔識角bug

你第一球其實唔洗比我入番唔係你問題

On9系統下下都控比人搶 痴線

再黎？我呢場踢唔差

踢得差

Ok go last

你真係陣地戰之王黎

佢第三粒真係on9 封完傳波自己控去身後比人搶 又係on9系統d 問題

又係你地兩個

吉吉唔好咁頹我都唔知踢唔踢好

封好傳波路逼我轉人甩哂再比人搶 傳波出埋條線但係反無應企係原地唔郁比人搶再單刀

我同你打左咁多場點會唔知你有幾勁比數呢d由佢啦 同你踢我真心想練野 唔好咁sad bro

團長俾人刺殺了

System 有時真係令人失望

我都明 玩開呢隻game都預咗 唯有當自己黑仔

唔係你問題 我已經受夠個智障系統 唔係冇反應就比人搶 on99

特別係打md 個陣最容易顯得佢on9

玩唔玩場

踢frdly還好 踢街場真係會激死 我都明

有冇巴打go one

今日用神陣上黎pvp 未輸過

Go one

我買你贏 打柒佢

同武力打場先bro

Goooo

又輸.....

切磋下啫

到底點解呢我覺得自己唔應該輸喎

仲黎唔黎

今日菊花回歸 亦係你梟首之日

Gogogo

再黎多鋪 唔信再輸

可以叫菊花同武力打下

終於贏到

用左基雲打龍即輸

但佢有幾球關鍵都救到算係咁掛

Last one

比你絕和我d失誤多到唔敢相信

你覺得我呢場係咪好撚多傳失

我咪一樣 應該one two 有one 無two

Real last one？

感覺上你冇失誤咁濟 防守方面

Real last

呢場我有運

中三次柱

不過雲巴有幾球以為入梗 ddg都撲到

你捉路好撚勁好似未見過你後場傳失 相反我後場瘋狂傳失

巴神有冇同佢打過呢條友唔係講笑

打3cb 搞唔掂後面會死人一傳失就無 所以我盡量傳快d

佢全紅贏到我笑

你覺得我有咩問題 係咪後場太多失誤？

其實我好被動 好難講你有咩問題我唔係主攻

你都有幾隻好用既legend 點解唔出

慢慢融入中。我調整緊

Full team打你都係55開only你好勁

我算d 咩咪玩啦weak as fuck

你係0防守失誤再加捉路準

一樣輸

輸黑仔姐btw呢幾場我踢得唔係咁好 太多傳失

Ching你唔洗訓？

瞓啦

Good nighttmr再打過

weak

Matchday gameplay好似順咗啲

條友仲早過你上1400俾佢sm過啦

hi 隔離第二天如何

想落街買炸雞食

老細咁樣覆我地

好似係好認真 其實都係9up
Did she breathe directly on you?

No
諗住星期一去驗

聽王菲解悶

Go one, but what team?

茶沒有喝光早變酸

夕爺

刺巴 go full team

Ok let’s go

你臨尾路明轉身靚到仆街

無球入

今日中超隊上黎pvp一勝兩和 勁到

打場金波？

件衫

下次同你打 我轉第二隊
眼都盲

我轉翻米蘭啦

Ok 咁我唔轉
Go last?

差隻左閘我就真係全中國/中超隊

Bakambu 好撚勁
條友踢維拉利爾已經好勁 竟然去踢中超

以前有個modeste 仲勁
不過好似又翻咗科隆

一對基友

你呢個無咁出名
艾沙拉維而家仲係中超添

我19有一排用佢

咁後生就去鬼國

搵食艱難啊
條友傷多過踢 靠個名去中超好過啦
巴神竟然無去

有冇諗過係中超唔要佢

Go?

去做廣州黑人

ok anyone continue

則係射上看台啲觀眾會死撚晒

Lm

情人令我我我睏倦
寂寞是等等等未完

有冇睇咩賢者時間

冇睇
每天都有

1001

Me open

Boom